盡量不要扮弱者

因為無人會可憐你

咁就自己堅強啲

發覺由細到大做咩都係半桶水 書又唔係讀得好 讀緊嗰科唔知係咪自己興趣 想入嘅college 又入唔到 長處又無 人又識唔到 唉 我又可以同邊個講

我要做強者

我曾經以為我喊可以感動佢
我太傻了
佢根本唔會理你，當你小丑炸柒頭

唯有堅強

唔係扮架大佬